(有片)東鐵車廂 香港師奶舌戰國內同胞

個師奶講得好 有文有路
粗口都無乜就完美KO個大陸仔

搵人查飛啦 分分鐘個大陸仔無頭等飛
見過d查飛佬串d大陸閪串得好撚過癮

頭等

點解唔係我想像中既舌戰呢？

今次個阿毛啱喎